唔好屌住，上書習大大

主力表達香港現管治班子失職
建制及所謂西環人士未能掌握民情

認真傾吓